應當指出的是，喚醒國民認識到對這一新的代表性水平的要求確實是一項全國性的關切。 這種文化萎靡不振。 又到了藝術領域的福奇博士時代了。 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 隨著新疫苗逐漸將更多行業從大流行引起的昏迷中喚醒，股票將繼續攀升。 2021年水晶球:對經濟、政治、技術等的預測 
 他夢見一場火災，當他醒來時發現火災是真的——他的腳踝上有一個奇怪的、疼痛的傷口。 凡人對雷神的沉思是與漫威化身的對立|Jennifer Ouellette |020年11月9日 
 超過五分之一的美國人說他們見過或經歷過鬼，一些在疫情期間自我隔離的人稱他們家裡的鬼吵醒了他們，搖了搖窗戶，甚至為他們找到了丟失已久的東西。 《非常害怕:虛擬恐怖屋》|特雷西·莫蘭| 2020年10月25日|Ozy 
 她後來成為了一名法學教授和一名著名的女權活動家律師，但喚醒RBG女權主義的是一次瑞典之旅。 特雷西·莫蘭| 2020年9月20日|Ozy 
 我被渴望所鼓舞，彷彿要再次融進他的身體裡，然後我清醒過來，試圖讓自己的感情平靜下來。 “我聽到戈爾的聲音，我非常想和他在一起”|Anaïs Nin | 2013年10月26日|DAILY BEAST 
 半年前，他有先見之明地說遜尼派已經開始在安巴爾省“覺醒”(他的原話)。 伊拉克戰爭十週年:慘敗意味著什麼? |約翰·凱爾·韋斯頓| 2013年3月18日 
 猶太復國主義幾乎沒有解決我的現代猶太人身份問題，但它確實喚醒了我的民族自豪感。 Steven Bayme | 2012年4月25日|DAILY BEAST 
 《紐約時報》最近才開始從10年的沉睡中甦醒過來。 種族間諜醜聞隨著雷·凱利的紐約警局越界而膨脹Leonard Levitt 2012.2.23每日野獸 
 我們需要藝術家和電影製作人喚醒美國人，讓他們意識到前方的災難。 偉大的週末閱讀|每日野獸| 2011年2月12日|每日野獸 
 一束意識的光線穿過那個印象，你重新閱讀它，你重新喚醒了記錄。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 如果你正在考慮為某一本書做一個摘要，在你開始之前，要喚起對它最大的興趣。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 她最初的衝動是想叫醒什麼人，最好是叫醒呂西安爵士，現在她唯一的願望是不被發現地逃走。 塗料| Sax侯麥 
 寶拉已經宣佈她打算下午去看她的孩子們; 午飯時她幾乎醒不過來。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 邦布爾斯先生的憂鬱並不是唯一能在觀眾心中喚起愉快憂鬱的東西。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯